啱啱睇，生活中覺得幸福既小事…

發現暗戀對象鍾意自己…
有無人試過真係咁？

你遇到？

BTW 已經唔係小事

第8都叫小事 嬲呀

首先…要有暗戀

無遇到，嬲呀

1 & 7

聽日可以7